石屎磚實驗室做假冇人指使，貪曾案又冇人行賄。香港政府唔好咁搞笑好冇？

實驗室十九人會自己屎忽痕去改數據做假？
個動機係咩？唔合格驗多幾次收多你幾次錢唔好，同你做假一take pass?
疑似背後黑手建築公司唔使俾人告，
又係邊個咁大權力叫建築公司起快啲？

另一單貪曾案，日日話佢收受利益，但呢單野就剩係告收利益嗰，俾利益嗰幾條友就唔使告

司法獨立，法治
一早玩撚完啦

Lm

永遠都係拉啲細既

政府唔敢告支那建築嘛

班廿幾歲嘅後生
咁就一世